東門邊間紋身好？

小弟想試去紋身

自求多福

是但啦 上去紋都無預你返黎

點解咁講呀😂